依家用緊CSL 10月到期 求plan

有冇大專plan
想要4G無限速 有冇得無限或者10gb以上？